{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_003824",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "화순 므네모 무인호텔"
    },
    "text": "こんにちは！22年新築オープンムネモ(MNEMO)無人ホテルです。 当ホテルは快適で快適な施設でご案内いたします。 全客室には氷浄水器とOTT無料視聴が可能なグース布団をはじめ、品質の高い施設を提供しています。 当ホテルの水は100%天然温泉水を使用し、清く健康的な休息を提供しています。 また、当社の従業員は専門的なメイドサービスを提供しており、常にお客様の意見に耳を傾け、改善と発展のために最善を尽くしています。 当ホテルの努力に感謝いたします。 先着順で大量にクーポンを配布中です。 クーポンは、ご予約の客室詳細ページでタッチクーポンリストからご確認の上、すぐにご利用いただけます。 ただし、クーポンは先着順ですので、早めに締め切られることがありますので、お早めにご利用ください。 入室基準と追加人数時の追加料金の詳細は部屋予約の際にご確認いただけます。 また、払い戻し及びキャンセルは規定によって異なる場合がありますので、ご注意ください。 入室の際には身分証明書を確認し、未成年者の入室は制限されます。 ありがとうございました！.",
    "QA": [
        {
            "question": "ムネモホテルはいつオープンしましたか？",
            "answer": "ムネモホテルは22年に新築オープンしました。"
        },
        {
            "question": "ムネモホテルはどのような施設を提供していますか？",
            "answer": "ムネモホテルは氷浄水器とOTT無料視聴が可能なグース布団をはじめ、品質の高い施設を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ムネモホテルの水は何を使用していますか？",
            "answer": "ムネモホテルの水は100%天然温泉水を使用しています。"
        },
        {
            "question": "ムネモホテルの従業員はどのようなサービスを提供していますか？",
            "answer": "ムネモホテルの従業員は専門的なメイドサービスを提供しており、常にお客様の意見に耳を傾け、改善と発展のために最善を尽くしています。"
        },
        {
            "question": "ムネモホテルのクーポンはどのように入手できますか？",
            "answer": "ムネモホテルのクーポンはご予約の客室詳細ページでタッチクーポンリストからご確認いただけます。"
        },
        {
            "question": "ムネモホテルのクーポンを利用するための条件はありますか？",
            "answer": "ムネモホテルのクーポンは先着順で配布され、早めに締め切られることがありますので、お早めにご利用ください。"
        },
        {
            "question": "ムネモホテルの部屋予約時の入室基準と追加人数時の追加料金について教えてください。",
            "answer": "入室基準と追加人数時の追加料金の詳細は部屋予約の際にご確認いただけます。"
        },
        {
            "question": "ムネモホテルのキャンセルポリシーはどのようなものですか？",
            "answer": "払い戻し及びキャンセルは規定によって異なる場合がありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "ムネモホテルに未成年者は入室できますか？",
            "answer": "ムネモホテルでは身分証明書を確認し、未成年者の入室は制限されます。"
        },
        {
            "question": "ムネモホテルの従業員に感謝の意を伝えることはできますか？",
            "answer": "はい、ムネモホテルの従業員はお客様の感謝の意をいつでも受け付けています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 343,
        "QA": 488
    }
}